愛國者治港，用人唯親

小學生慢慢玩飽佢